甚至在負面黨派偏見的弊病和美國正在與疫苗猶豫作鬥爭之間也有聯繫。 為什麼共和黨人如此堅決地扭曲關於國會大廈襲擊的真相|David French | 2021年7月29日|時間 
 據醫生報告，各種足部疾病都在增加，部分原因是我們中的許多人長時間光著腳。 這雙鞋要了我的命! (第296集重播)Stephen J. Dubner | 2021年5月20日| 
 在歐洲，醫生開酸奶來治療腸道疾病。 喝了霍亂並掀起酸奶熱潮的人-第100期:局外人|莉娜·澤爾多維奇| 2021年5月19日|鸚鵡鸚鵡 
 上週，在一篇改編自這本書的Politico專欄文章中，博納描述了出生論和其他疾病如何感染了他的政黨，在他的有聲書錄音過程中洩露的音頻中，他對克魯茲進行了粗俗的辱罵。 在新書中，約翰·博納表示，傳統保守派已經認不出今天的共和黨了，並批評了他從政的時間。保羅·凱恩，科爾比·伊科維茨，亞倫·布萊克 
 該配方被批准用於熱帶疾病，需要處方。 支持者兜售抗寄生蟲藥物作為covid-19的治療方法，但懷疑者稱其為“新的羥基氯喹”，Laurie McGinley, 2021年4月8日，華盛頓郵報 
 但是，當一種致命的疾病失去動力時，另一種疾病可能正在爆發:飢餓。 利比里亞的埃博拉饑荒|Abby Haglage, Nina Strochlic | 2014年11月13日|DAILY BEAST 
 一些地方(如敘利亞)容易出現這種疾病，而另一些地方(如美國)則不會。 縮小美國嗎? 2013年9月5日|每日野獸 
 沒有人會把Moo Cluck Moo這個單一的前哨店作為解決低工資問題的良藥。 一家快餐店，即使支付12美元的時薪，也能蓬勃發展|丹尼爾·格羅斯| 2013年8月2日|每日野獸 
 囊性纖維化是一種遺傳性疾病，它註定了患者短暫而沉重的生命。 NHS拒絕免費的救命藥Megan McArdle 2012年10月31日每日野獸 
 但在這篇文章和其他許多文章中描述的倦怠並不是一種真正的疾病。 研究表明，醫生比其他人更容易疲勞，但這並不是一種疾病 
 風溼病是有時影響瑪莎母親健康的一種疾病。 Skyrie的桃樂茜|伊芙琳·雷蒙德 
 在所有這些臨床事實，以及疾病的進展，都被仔細研究和記錄。 癲癇的性質和治療的統計調查|亞歷山大·休斯·貝內特 
 他和布里塞特一起被請來商討拉斐爾·德·瓦倫丁的一種非常嚴重的疾病。 人類喜劇劇目，完整，阿納託利·塞夫伯爾和朱爾斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 然而，在這段時間裡，他的病越來越嚴重了; 他睡得不好，胃口也不好。 更糟糕的是亞歷山大·蘭格·基蘭德 
 醫生補充說:“但我目前沒有觀察到這種疾病出現任何症狀。” 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德